（學術）有個長輩有三高又中過風，但好鐘意飲酒，飲得多就會無命

我趁佢屋企人唔係度就隊佢導佢同我互片，佢死左既話我算唔算誤殺

有埋呢個post告謀殺都得啦

情境題炸

安樂死正

係，但驚比佢屋企人告

會 , 因為你本身已經知道條茂利身體好差 , 再隊酒會死
你仲同佢隊係可以合理地認為你係可預期佢會因你的行為而死的情況下仍作出該行為
就算冇呢個po你都有機會俾人charge老謀